今日冬至,你間公司收幾點?

全世界收3點

冬至師

4點

返工師

早收師

觀塘師

做節師

無早收師

早起師

冬至公司休息

你冬至咪又係食5點

4 點呀屌

wfh, 所以公司當冇咗件事

是

6點
有無人慘過我

得印仔個間收3點？

十半 外國撚

要OT師

十半？ 即係返幾多個鐘？

OT師

下晝班黎 返7粒鐘夜晚十半啊屌你

有人確診左唔使返

正常

wfh

下個係你

無分別

6點半

放假

4點

但係WFH梗

傾緊o到幾點

差不多冬至

3點

3點
但wfh

1點 wfh

3點 3am

一早一晚還是有雨

12:30

冇

5點仲要係做得哂d野嘅話

今日無得收早
直接請左日假

五點

咁爽

收6呀 屌

7點
公司出咗通告話今日可以o小啲t

話收3點又有邊個真係3點走

4:30

未講，
屌佢老母

12:30
WFH

我
2:59企係卡機前面

返半夜

4點
但係咪真係4點走得

5:30

我會
之前聖誕講左4點走
無人肯走我走先16:05
老細打過來搵我問我去左邊
我話
收工去邊唔關你事

係咪收早一個鐘先

放三點 食飯都食到兩點 得返一個鐘不如直接放人 都無心做野啦

ot

咁咪4點熄機

6點半加一

冇早放

觀塘例牌塞到7點至8點先返到屋企

HR 出email 可以早收= HR 可以早收
其他OT啦柒頭

放三

+2

一樣

WFH

六點半鳩痕

返工師，可能要OT。

4 WFH

4:30啦 早啲返屋企取暖好過

今日wfh

Email都無出
堆人WFH
放棄左要長駐office人

5:30 pm

4

本身都收530, on9

冇得早收

6 點

6無早過

3

中午十二點半

6

放假！ （自己用自己假⋯ 那有早放！ ）

原來其他公司有得早收

醫院無得休

6點

遲你15分鐘

12點

應承咗腦細加班到9點
後來先知今日係冬至

wfh，準時9點起身打機睇劇唔洗做。

2點45

4

今日同平安夜都收一
我愛公司

Wfh

唔洗返WFH ...未返工已收工

7點

原來你份人咁撚毒

部份人4點9

十二半

6點
平安夜 徐夕 年三十都係6點

絕命毒師

留名睇係咪真係咁惡

仲未有通知可以放早呀DIU!!

冇收早，唔使OT當偷笑

冗員師
收3點對你黎講無提早

是

四點

收4

4：30

4 不過WFH
食完個飯就熄機

收早都好, 通常都有D 閪客臨收工比D 野你做

鬼佬公司 照正常

開工啊屌

點撚解你個人可以咁廢
唔怪得定仔唔要你

無論收幾點都好
例牌都遲家啦
做工程真係慘撚過做狗

lm 等6:30

本身反左面
所以先咁串

收正常

金城正常收工

要ot到8點

半晝

wfh 仲未起身

我很有用

無得早收

4:30
做飲食

2pm

如常

Same here
其他同事仲要wfh

收早師

OT是基本

公司同事收1點 但我而家wfh 變相冇

5-6點呀屌你老母

做雞收6:21

Same

6點半 但起碼6點9至7點先走得

下 全公司休息喎

咁早起身
利申放1點 屌佢老母本來今日wfh俾老世調左返工

收7點仲要有客就ot

型！香港人唔好奴性咁重，咁大家都好受d

唔早D起身點搶印仔頭香

返2個鐘就收工

長期on-site客office 收得仲早過自己office

same

今晚氣炸咩慶祝

1點

睇老闆心情

黎先生唔使做冬

期待印仔今晚有咩食

1年365日都係放6點 垃圾公司

work from home喎

work from home 有冇冬至 收工時間？

收市就走得

冬至，平安夜同元旦都放 12:30

仲未講, 但估計無/最多收1700-1730
閪公司

1230

唔關我事，放假

你午餐食乜

已婚女同事食完晏可以走，其他收4，算唔算性別歧視？

因為老細話驚佢哋買唔到餸

怎麼天生不是女人

照舊6點

老細心諗：未夠鐘都咪洗旨意走

放無薪假師

Day off

你老帽比狗吊師

師乜春師呀？無撚聊師牙？

5點半

12點半而家仲on the way

7點呀屌...

知道會早收，而家都未公布幾點...

+1 原本收3點3

可收1 但wfh 未做完預左繼續做

照舊

試過話收4點，點知準備閂門走幾個八婆入嚟逛，逛完唔係買，成班八婆研究買幾多好，結果6點半話返去計下先，果日收6點九。

唔洗返

6:30

1pm

緊係無啦 外國撚有冬至咩

9點，1秒都無早到

利申：公司極藍無人情味垃圾快d執

行成兩個半鐘乜鳩都冇買?

照常下班 屌你老母

Same here ...

2300

same ;(

你會唔會因為咁好想走

即係無得放工要7x24

食完冬至啦，早二個鐘咪又嘥時間搭車起早身，又不是紅日

Wfh 但有番工放3點

WFH 4pm

一直想走
只係無更好出路，騎住牛先

八婆係咁，成日買幾十蚊嘢幾個八婆你一句佢一句唔願走。

都係要OT

問左senior係等即興通知，有就有冇就冇

4點半

4點中環

男人唔買得餸？

5點

wfh 4點log off

家庭崗位優待唔算歧視
你咁唔順超咪結婚生個B
到家長日請返日假

公司收半日，但我係廢柴，要OT...仲係無補水⋯

如果番觀塘的話早收幾多都冇用

重未g

住觀塘唔驚

照常收工時間

6:00

輪更

WFH點解要收工？

1點 但wfh 所以無分別

冬佢老母
又話同大陸接軌！深圳office有得早收，香港就冇

老闆頭先話食完飯就走得

早你老母

番1030收1300

Don’t 自私（OT）

1

Same,4點就唔會再on

塞車師

3點半

On9 post
下次標題應該打「今日冬至今，仲有無人係要返工」

無早收dllm

咁24號收幾點？

收皮

4點 好過無啦

放假點睇

冇早放
不過wfh

屌你老母 sales收尾

same as you, 吊 好撚慘

老闆完全冇提過

收3師

收9點
利申 零售狗

返晏更
照舊10點15

有冇人有執腸個篇潮文

3點 WHF 緊 今日都係開部電腦睇下email就算

WFH要做到6點

垃圾地方

照常要ot
預左食飯盒

OT到8點

公司師

從來都無早收 8點

1730

做愛？

地盤四點

咁早返去格劍？！

wfh, 本身就冇咩野做，其實想幾點收都得

預計老細會到5點先醒起凍至
之後就叫做埋手頭工作就早啲走
最後530走 早左半個鐘

但現實應該係佢醒起都唔講

返icc?

10點 PM

預ot到8點

做media，保守估計10點

今日對我哋嚟講並唔係冬至，而係星期一

你老母臭閪師

收左工了

你老母休息正死師

WFH 放毛

西客之道

印仔快D自打嘴巴吐口水再講過

Ban晒啲XX師嗰啲死PK佢先得，白痴又無聊！

呢條友個個post 都咁覆，一啲都唔好笑

冬至 平安夜 徐夕都係六半 年三十之前一定唔撈

係唔知幾時開始多咗啲乜乜師，煩到嘔

師兄邊間？大摩？

我都好想走 但又無工岩

早收屍？

一點已經收咗工

公司休息，全部扣一日AL

收印仔屍

收左工了 返緊屋企了

早收5點，但觀塘返工
利申：住觀塘

早走師

wfh + 4:30

歐資，wfh都係放15:00

六半

唔洗返 啱啱瞓醒

11點半地盤

15:59:59

等緊車了

失業無公司

乜撚野叫收工

話4點放工 想出街買d野都唔敢 真係港奴黎

唔緊要，過幾日過埋聖誕節咪變返外國人

一撚樣
DKLM

WFH
自動自覺收工

如常囉
平安夜 除夕 年三十晚都係如常囉

無，拎左AL

老婆收3點

工程狗表示繼續OT

WFH ,12:30 release

話收4點, 但係都無人走

HA垃圾工

啱啊
人工又遠低於市價

門口寫住冚家剷

乜你要返工咁慘

6pm

4點
準時同班同grade既一齊拍卡走

利申:工程sub仔

屌你啦

6點可能CEO係外國人，唔知咩係冬至

A